[少圖]短髮 紅唇 輕佻 誘惑

蠟筆小新？

靚好多

達哥嚟

仆街 男人嚟

黑白相你又知紅唇